[代po] 有人漏左件黑衫係元朗站月台，求經過嘅清順手幫手清走

如題，希望有清路過好心幫幫手，感激不盡

推

push

幫手推

多謝你地 再自推